admin del post please

admin唔該del左呢個post:

push

睇唔過眼代朋友出post，希望佢可以儘快走出陰影：

朋友A同佢初戀男友J一齊左7年，大學畢業後兩個一齊開左間補習社，雙方好恩愛，中間冇分過手，我地個個都覺得佢地會拉埋天窗。

事緣J想佢地可以搵多啲錢快啲結婚，就要求A出黎搵野做，A冇乜所謂就聽左佢講轉左行。點知就係因為咁，J同新請嘅19歲part time妹妹仔一齊左，仲要同個妹妹仔講佢同A半年前已經分左手，原因係A俾帽佢戴。（呢樣當然係假，A一直都好專一，就算有異性追佢都會話自己有男朋友拒絕對方）

個妹妹仔都唔係咩好人，佢事後知道自己做左第三者，仲好意思同A講話呢件事係A同J兩個人嘅事，佢唔會插手而佢為左同J一齊，仲同自己本來男友分手。（個妹妹仔係BU讀ECE，Year 2，好似係幼教？)而妹妹仔仲主動搵A講左好多野，詳情大家有興趣先講，總之令我朋友最崩潰嘅係，個妹妹仔好自豪咁講自己同J成日係補習社扑野。

作為朋友，一路都覺得J又柒又肥，唔明點解咁嘅樣都有資格出軌。朋友A覺得J應該係搵到錢就身痕，想玩女人，咁啱妹妹仔夠就手，聽講只係追左一個星期就得手，係度食係度痾。而且條女都又柒又肥，就係咁朋友A自信心極低，覺得自己比唔上個妹妹仔。（好多朋友都話朋友A係好過妹妹仔好多但朋友A都聽唔入耳）

好彩係我地嘅建議下，朋友A都果斷分手，而J都同左個妹妹仔一齊。（當初個妹妹仔仲要同朋友A講自己唔會仲做第三者，就算朋友A同J分開自己都唔會同J一齊）

暫時講到呢度，大家仲有野想知可以隨便發問。
朋友A都會睇連登，希望佢睇到會知道我地成班朋友都好撐佢。

我想打J
拉

Ok
批准

推上熱門啦柒頭
又唔po條仔